睇你地比得幾多次錢！我地隨時出得！聽日一定出！

要鬥人多嗎？同你去到盡！聽日一定出黎！

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —